鐘意左個男仔一年半 但佢當我係朋友

我以為同佢係朋友
點知鍾意咗佢
以為佢都鍾意我
點知佢當我係朋友
我哋同一間u
日見夜見
我哋成日都單獨相處，又有好多身體接觸
搞到我好有feel
但係
佢即將有女朋友
明知佢唔鍾意我但係我仲係好鍾意佢
點算好？

開口問啦，得左即洞房

問左了
佢話我哋係朋友
仲好鍾意同我做朋友添

遲下就變SP

白都表埋了

下次偷偷地摸佢碌鳩
睇下佢有咩反應就知咩事

表白=傻撚咗

表完白 佢唔受
佢做過啲咩令你feel到佢都對你有feel先？chat得密唔密

點樣偷偷地呀 一陣佢當我變態

佢淨係表達過我哋只係朋友 識左差唔多2年 係咪真係fd zone左我

我哋sc日日都有傾計
我做咩佢都陪住我 夜晚又成日搵我玩
有次佢仲叫我幫佢擠暗瘡
成日都打打鬧鬧

自問個樣唔差 雖然唔高 但都有身材

算鳩數啦
岩feel嘅一早食左你啦

即係又矮又肥

點解佢唔鍾意我

bmi 過輕

試下唔好著底褲上佢屋企過夜

我唔知佢住喺邊呀

唔好成日問點解人地唔鍾意你
諗下點解人地要鍾意你
唔反省就唔會有進步

可能佢中意有肉感肥底唔怕,你貼你圖出黎,等哥哥要左你

哥哥你係咪前線手足先

我都想識d前線既妹妹，但係佢地跑得太快追唔到
搞gag

如果我話係你係咪比我先

btw，我唔會咁膚淺我地既運動係冇"義士天使"

正解

929見呀

我唔想再鍾意佢喇 可以點做

我係大學時同你情況一樣，我哋成日都出雙入對，但結果都係冇係埋一齊，白白浪費咗三年青春。
有時男仔好鐘意一個女仔成日好關心佢、照顧佢。但如果佢真係想同你你一齊做情侶，係唔會拖你咁耐。
勸你都係放棄，慢慢疏遠嗰男仔，唔好泥足深陷！

而加嘗試緊放棄，但我哋有好多嘢都要成日見面，又唔想俾佢知道我避開佢

移情別戀 鐘意我就可以解決問題

其實真係唔可以做番朋友，所以比佢知你疏遠佢都冇所謂。如果唔係你斷唔到尾。

我地好難得夾得埋唔想冇左個朋友，唔捨得呀

你份人係點㗎

識過個

其實我真係好鍾意佢

塞自己碌鳩比佢含，好快生情

我冇鳩

鍾意咗佢一年半好難移情別戀

識下d新仔先 唔係話要即刻鐘意 係等自己有多d選擇 或者慢慢會淡忘到呢

主動去識仔會唔會好冇矜持？我份人好內向，我真係鼓起好大勇氣先俾佢知我鍾意佢。

I know that feel bo
個女仔仲要就黎結婚tim

算吧喇 男人靠唔住
草定錢孤獨終老岩哂

我都可以搞到你好有feel

你仲鐘意個女仔？